不如今晚各區都發起慶祝活動呀？

我地一齊去商場慶祝！
唱國歌！
Fing旗！
叫口號！
支持黑警....呀唔係
支持警察！

7一維園見
Facebook ig airdrop